船P真係有錢人既玩意

平日要返工，假日租船又貴。
D窮fd又唔捨得比幾百蚊出海chill下。

成日都出海有咩問題？